大家送過咩野聖誕禮物畀女朋友

黎黎去去都係公仔同鍊
唔知今年送咩好

手襪？

留名

Budget?

幾百蚊左右 唔會過千
利申窮j

餵佢食幾十億⋯⋯你懂的

巴打你試過?